2017年皇家雅士谷賽期討論區 2

我雅我雅 天下第一

比鐘仔jer，灰了

去煲仔到
我都比佢jer

難得買到隻win，唔會告甩啩